今期TVB廣告大金主係佢［金玉紅醫療美容］

長廣告又有、特約贊助又有、新年恭賀廣告又有

第一次見有企業同自己盤生意作對

呢種勇氣，值得大家支持

仲好自豪地將自己喺TVB引導性新聞報導後既廣告放上FB

淨係睇字體已經知道來自邊度

pish

佢果堂眉，成個一眉道人

大家冷靜D,唔好淨係關注袁國勇

地址傳聞係尖沙咀金馬倫道

有無阿婆去過拉臉毛？ （睇到個招牌好李香琴年代）

人地專業修眉

六點鐘CCTVB新聞：西貢有男人倒地頭部受傷，警察為佢治療

推

聽都未聽過呢間嘢

CCTVB接d咁嘅真係嫌未做臭自己個朵
亞視就執前都係做d核突cheap爆廣告

未聽過

嘩，呢排興女扮男裝咩?

唔接唔通長播節目預告咩

賣完廣告fb都係得一個留言

條友隻手

你唔講我都見唔到
做美容嘅 做到隻手咁塊面又異常地紅

聽都冇聽過，唔好幫佢地出名啦